女神唔敢望住我係咪代表佢都鍾意我

定係我個樣太得人驚嚇親佢

系

女神係鍾意我定係我個樣太得人驚